究竟呢個世界d好男人係咪死哂

頭先有個男仔無啦啦搵返我，都知佢唔方好野架啦
傾傾下發現 原來佢拍緊拖
心諗唔怪得個陣唔覆我啦
最on9既係 明明就係個男仔走黎approach我先
其實係咪好多男人都鐘意騎牛搵馬架?？
有對象就咪黎搞鳩我啦

點解遇親d男仔都唔係好人
好想做player

唔係死哂
係死埋左一二邊你搵佢唔到姐

四年大學生涯三次機會都無去到馬
永遠埋尾果下重新反省自己係咪岩個女仔

望到個topic我想喊多啲
永遠自己真係覺得岩既都錯timing
唔岩既又好似浪費左大家時間咁

利申 巴

一樣
每次都遇人不淑

點解好男人要匿埋
果然係那人卻在燈火闌珊處

好男人睇你唔上眼姐

可能係好男人對我無興趣

Sorry但係想知你個名係乜撚野黎

奇妙能力歌
歌名黎 好好聽
可以去聽下

大部份女人角度
壞男人=有市場
無市場=好男人
社會做成，明唔明
利申：巴

你都可以起下我底聽歌

劣幣驅逐良幣?

唔明
利申好蠢

唔係,可能係你對好男人無興趣

因為d好男人收哂好人卡嘛

好男人唔係死晒
係靚仔嘅好男人有晒對像
樣衰嘅好男人你唔當佢係男人姐
利申樣衰

其實我覺得樣衰真係冇乜野

利申 靚仔

身邊無男人
得1個異性朋友
何況係好男人

我屌 冇人應機的

男人唔壞女人唔愛
做好男人無乜著數
何必呢

唔知點應

男人不壞 女人不愛

之前唔信 後尾信了

訓撚著左啦 三點幾

溫緊書
無得訓咖啦今晚

我仲係唔信

唔識分好男人

男人本不壞，不是嗎？

十歲以前，他什麼都不懂，就不說了。

十三、四歲的時候，開始對女孩有好感，但是那時候他離女孩遠遠的，並且以討厭女孩自居，生怕被同伴嘲笑。

十五歲的時候，聽到大人們說某某男人好花，把女朋友甩了，女孩自殺了。
他覺得這人真狠毒，自己將來一定要做個癡情的男人，一定要一生只愛一個人。

十六歲的時候，他喜歡上了一個女孩，但是他不敢和她說。
仍然和往常一樣，臟兮兮的在灰土飛揚的操場上踢球。
只在女孩走出校門的時候，躲在二層的窗戶上看她的背影，他覺得她一定是個天使。

十七歲的時候，有個女孩喜歡上了他，但是他離她很遠，心裏面只有自己那個女孩，他覺得看別的女孩都是對她的不忠。

十八歲的時候，看了一個MTV，感動得想哭；他想，如果自己的女孩失去了雙眼，他一定會像男主角會毫不猶豫的把自己的眼睛給她，讓她能看到光明。

十九歲的時候，高考了。
終於和自己暗戀的女孩分別，坐火車去學校的時候，感覺自己離她越來越遠，心像被掏空了一樣。
還在想自己一定不會忘記她，等到自己成功以後一定要去找她。

二十歲的時候，聽到有人講黃色笑話，覺得這人真可恥。

二十一歲的時候，她的回信中告訴他，自己有了男朋友。
他為此偷偷的哭了一個晚上。

二十二歲的時候，他向一個女孩表白，女孩說：「你是個好人，可是我還小。」
他想，我的確是個好人，然後他說：「沒關係，我可以等妳。」
心想，我不會像那些花心的人一樣，三年五年我也能等。

二十三歲的時候，聽說自己還小的女孩跟一個帥哥戀愛了。
他很納悶，長大原來可以這樣快。

二十四歲的時候，他又向一個女孩表白，女孩說：「你是個好人，可是我並不適合你。」
他納悶很久，我是好人，妳怎麼還不適合我呢？

二十五歲的時候，他又追求一個女孩，女孩接受了他。
他開始很幸福的為未來拚搏，他想，一時的開心只是暫時的，只有努力拚搏，他和她才能有快樂的未來，但是，半年以後，女孩和他分手了，只是因為另外一個男孩會說讓她開心的話。
女孩說：「你是個好人，是我對不起你。」

我純粹係有野要做然後唔訓然後咩都唔做

我諗我都係

Wow 係邊到搵的?

簡直心聲

至此，他似乎明白了問題所在－－他是個好人！

二十六歲的時候，他開始墮落。打扮得時尚而酷，而且漸漸的學習著討好女孩的話。
不久，他有了個女朋友，雖然他對她也很好，可是，他心裏知道，自己並不愛。

二十七歲的時候，他和女孩分手了。
他對女孩說：「妳是個好女孩，是我對不起妳。」

二十八歲的時候，他嘗試了一夜情，發現別人能做的，自己也一樣。

二十九歲的時候，他學會了講黃色笑話，並且以看旁邊的女孩子臉紅為樂趣。

三十歲的時候，他忽然發現自己變得很有能力追求到女孩，但是卻沒有了愛的能力。

其實每個男孩，本來都是想做一個感情專一的好男人的。

其實每個男人，本來看女孩子都是看臉而不是身材。

其實每個男人，本來都是不會講黃色笑話的。

其實每個男孩，本來都是渴望愛一個人直到永遠的。

只是，沒有任何女孩愛這樣的男孩，她們覺得這樣的男孩太幼稚，太古板，沒有情趣。

於是男孩開始改變，變成女孩喜歡的那種嘴角掛著壞壞。

開始學會說甜言蜜語而不是心裏想說的話。

開始學會假裝關心，學會給女孩送小飾物討好她，學會如何追求，如何把握愛情。

或者看破紅塵，遊戲情場，成為女人恨恨的那種男人。

他們可以很容易俘獲女孩子的心，但是他們也會在黑的夜裏叼著煙流淚。

心裏有愛的時候，沒有女孩；有了女孩，卻永遠沒有了愛的感覺！

當男人聽到女人抱怨世上沒有一個好男人時候，他們不會再去努力做個好男人，只是微笑著擦肩而過。

似係簡轉繁

我係問緊個出處

Sad but true

點解approach 你一定係想溝你呢？
唔可以純交友咩
跟本你都假設個個男仔都係狗公
然後就話冇好男仔

飛機文

篇文就導出左重點
好男仔通常木木獨獨，成舊薯仔咁
唔識哄女仔，到最後咪變得晤起眼

屌你答緊我?

男人周圍溝女
女人周圍收兵

其實根本就一樣

應該係大陸 我唔知啊

唔好咁惡啦

唔係所有人女仔都收兵咖

啱啊 好多時唔識哄女 d女就會搵個識哄佢既人 因為會令佢地開心啊嘛 但門面說話邊個唔識 講左會做係另一回事

利申 覺得自己唔差

咁都唔係所有男仔都溝女啦

咁佢9唔搭8咁 問下係咪覆錯人姐

畀D麻甩仔情傷之後用既療傷文

大部分毒撚都會係好男人
擔屎唔偷食
但問題係你唔會有興趣咁解

好易分，你睇唔上眼嗰啲就係好男人

物以類聚 你係乜嘢圈子咪識到乜嘢男人
後生嗰陣群埋班mk
到俾人玩夠啦 老啦 搵唔到人埋單嗰陣
就高呼呢個世界冇好男人 全部都係賤男
其實你口中嘅好男人係你後生睇唔上嗰啲
木木獨獨 把口唔花 踏實地嘅人囉
所以話當女人話世界上啲好男人去哂邊
我屌你老母啦 有但係你睇唔上喳
要怪就怪你自己冇腦啦

sad but true
利申:木獨佬

根本大把好男人，問題係你簡唔簡佢地姐，好似之前有個韓國肥仔係utube條片到講左點解啲女人可以話依個世界冇好男人

有 毒毒地先正

我20都未夠

Pmed

唱歌把聲好好聽

咁後生就講呢啲說話

世事都被我看透

on9當有趣
依個世界唔係冇好男人，而係唔會有好男人埋你身，你都唔值
你越叫春就越冇，自己諗下

我去面壁思過啦咁

食屎啦你 抵死

所有女人都係雞

比女帽過

其實巴打都講啱
越係成日怨嘅人 好事越係唔會埋你身

你要同自己講 唔會再俾女人帽自己twice

通常係你圈子都係班賤精仆街
或者你本身就係
好男人梗係敬而遠之

咩係好男人 咩係愛
我已經唔知道
唔想再受傷害 唔想再經歷嗰種痛

本身都係專情男
俾人帽完之後 決定玩盡天下女人

又要有錢又要靚仔又要乜乜柒柒，緊係死撚晒啦

我都係 二十岀頭俾過女人玩
自此玩樂心態 做咗幾年玩家

舊文轉貼

港女潛伏期:
14-18歲時, 青春無敵, 只要你唔太樣衰, 基本上唔會冇男朋友, 因為一定有男仔追, 情竇初開半推半又一齊左, 呢個時候個處最容易比左人, 開心咪得

港女第二期:
18-22歲時, 青春仍在, 進入花花世界, 係Ocamp識到一個新既, 立即比較現任, 覺得佢好唔成熟同好多不足, 好自然就受唔住誘惑棄舊迎新, 然後一句come on James, 同時覺得「男追女」係必然, 亦發現「原來可以有更好既選擇」, 再收埋兵發現都真係冇野可以輸下. 拿, 個處一早就冇左嫁啦, 於是好容易同人做愛, 做愛次數極速上升

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

港女第四期:
26-28歲時: 青春難免走下坡, 但依然以昔日把尺去量度男人, 心有不甘但仍然覺得The best is yet to come. 因為以前都係男追女!!!!!, 我只須要坐係度等就有人要!明明以前都係咁!!!!

港女第五期:
29歲或以上時: 發現完全唔夠後生女爭, 知道自己真的老了, 開始心急, 昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股, 覺得男女唔平等, 因為女人冇男人咁襟老! 完全忘記自己後生時所得到既風風雨雨.

有男朋友而又識左冇耐既, 就覺得點解男人遲遲都冇計劃結婚, 係咪佢唔愛我? 如果愛點解冇計劃結婚? 佢知唔知我唔等得? 知唔知結婚係對我一個好重要既保障同「安全感」? 萬一佢拖到最後同我分手搵第二個咁我點算? 點解佢咁自私唔考慮我既情況?知唔知我青春有限?

港女未期:
最後得不到任何男人時: 埋怨世上所有男人都是賤男, 覺得單身就係最好, 咀咒結左婚既總會離婚. 職場上要求所有同事加班勿拍拖遠離節日.

1. 如果你唔鐘意人既 咁佢揾到女朋友你就咪係到嘈啦
2. 如果你一早都鐘意人既 就唔會要人咁等啦
3. 如果你鐘意人 又要唔嗲唔吊 咁你自己反省下點解會咁end up咁柒
4. 如果你地一路都有火花 佢原來都同其他人係咁既 咁你都係錯過一個唔係真心鐘意你既人姐

結論就係
有乜好嘈

你睇唔上眼姐

唔係死曬，係大部份好既俾人mark住，

留番低既就係俾女人玩到變壞

入左復仇者聯盟啦

好男人通常就俾人嫌悶
利申: 好男人

好同意

好男人就好似野生動物咁愈去靠近佢愈會去避
利申 好男人一個

毒到仆街 a0冇女性朋友咪又係咁過
隨緣啦

俾個毒撚我都好呀

講得幾好。

樓主根本唔會識到

食屎啦你 抵死

所有女人都係雞

利申：my name

調返轉，好女人係唔係絶左種。

同好男人一樣唔起眼

女人唔係唔鐘意好男人 而且好鐘意tim
只係一堆啊豬啊狗個個都話自己好男人，搞到好似啲女唔鐘意好男人
有時真係諗一下自己係咪真係咁好，唔好以為做兵咁就叫好

樓上好多戴過帽=好男人

利申：帽ed

留名等睇好男人呆等圖

同一派既隊員

屌廿歲都無扮乜撚野
過左三十五先講啦撚樣

Tg: gggps

咩叫好 咩叫壞

人地當你朋友炸 死基佬有被害妄想症？